梁美芬：嘩，商台話我成功爭取？ 唔好玩我啦

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

非前線行動【你跳我跳齊齊跳之圍爐跳閘計畫】

我地都係芬姐指使

係啦，做乜有人督佢出嚟，佢大台嚟㗎！

美芬義士太謙虛

緊急：保護梁義士

梁義士, 有200萬人撐你架

Be humble既極致

梁雖三戶 亡共必梁

如果黃絲似藍絲咁仆街
一早屈埋佢係梁義士老母

梁義士 身在曹營心在漢, 一直以黎忍辱負重, 辛苦你了

保護義士

我地幕後係鼠王勢力

唔怪得黃埔友之前咁強大
原來有最強後盾

辛苦啦 梁同志

一路以黎都怪錯左你啦 美芬

梁振英 梁美芬

原來大家係老鼠，唔係曱由

梁烈唯

仲有雪_街勢力
恕我唔可以透露咁多

on9 太遲了 又一個兩邊不是人 下世小心啲

佢真係出錢又出力

又有義士被人篤灰

喂屌你芬姐上次仲差我條尾數呀 幾時找埋佢呀？

邊個改圖篤大台灰

其實我好早就見過梁美芬議員義士落左前線

嘩，乜鼠王芬精神分裂呀？

咁都無200000個簽名？

Push

多謝 以前鬧錯你鼠王芬

芬姐好波 支持芬姐

梁天琦梁凌杰梁繼平梁振英梁烈唯梁美芬

大家一家人唔同角色？

梁振英同志亦都貢獻良多
唔可以講太多了

講真, 只係收過佢一次錢,
但我感受到佢好愛香港,
所以願意為佢冒多幾次險
芬姐

警告你班藍屍咪撚搞我芬姐個辦事處, 我同你地死過

梁議員，我地會幫你推上微博架啦

梁義士

大台唔好離棄我地

咁快縮點得架.

解放香港

又話唔篤魁

我地冇玩你 講事實炸 多謝你忍辱負重

希望藍絲唔好搞鳩我地 芬芬

唔好篤呀

繼唯唯之後就到美芬bb香港欠姓梁嘅太多

梁美芬：解開個結

唔得既 功勞一定歸梁美芬

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

芬姐賣樓撐呢場運動，我地唔會忘記

我好記得果次我地一班人同芬姐傾完計
佢叫我地唔好放棄，唔好驚黑警同藍絲
果晚我地感動到喊左出黎
鼠王鼠王

芬姐我831果次去左5個鐘遊行仲未找數呀

芬姐，下步應該點做

多謝你呀美芬姐姐，個日我有個勇武兄弟聽你勸佢一定要拋汽油彈佢先敢拋咋!
你係前線既精神支柱！
[member]老闆，我咁講啱唔啱?班廢中廢老仲以為你一直企係政府個面，依家你就食哂兩面啲票啦/member]

你大台嚟架喎, 又話要幫大家香港獨立嘅

唉 之前仲錯怪左佢
佢真係為反送中做左好多架
為左梁義士大家唔好推阿

商台篤灰可恥

屌，叫左你地咪推架啦！
係咪呢，依家搞到人地咁老尷

夠膽做唔夠膽認?

領導先走

見到個樣就好想嘔 但呢張真係好好笑

美芬義士

保護梁義士，停止篤灰
芬姐為我地付出咁多，大家唔好害佢

美芬先係幕後大台

妖，你個member壞左啊
快D叫連仔dele post
唔好俾人睇到

原來佢嗰陣已經有咗心結

梁議員咁謙卑唔貪功實在難能可貴
一定要比大家知道佢出左幾多力，幫左幾多後生仔先得

美芬姨姨賤賣黃埔單位，原來就係為左買裝比前線

係LOR, 一個二個唔撚用不推文回覆
擺明想害死芬姐

芬元帥

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
10人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

呀屌，仆街

鼠王當立

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

我果次同梁美芬傾訴完先有所覺悟
覺得要加大力度，更進取
先可以解開香港呢個死結
所以先轉為更激進既示威方式
估唔到梁美芬到而家都不忘初衷
香港人欠梁美芬一個公道
我既大台係梁美芬，你可以打我了

呢鑊你仲唔冚家剷.jpg

7.1好在得梁義士裡應外合

美芬
全靠你

大台

唔好再推
係咪想害我地既義士?

救救芬B
藍絲已開始清算佢

睇得出老鼠芬好開心

正式宣布 我地係由老鼠大將軍帶領既

唔好再推 會害死梁姨姨

好羨慕

無喇大台終於俾人捉到

大台芬

梁領袖 係咪話國慶起義?

唔係笠水掛

芬姨玩無間
身在曹營心在漢
小心
共匪最憎二五仔

連登真契媽，做到野又唔找拎光環，低調去前線，大家乖啦唔好推，一陣好似維維咁俾人鬧爆

又篤灰，你班仆街仔。

我收咗梁義士10蚊支持反黑警

我都好想見美芬姨姨一面

不分化 大家同路人

原來梁美芬係發動顏色革命既始作俑者!!!!!!

好驚呀？

狂賀，梁義士為全港成功爭取撒回惡法

話時話
商台比滅聲

我終於可以光明正大咁同人講 叫我哋衝嘅人其實就係芬姨啊！

又“英” 又“美”,
外部勢力。

又一契媽

Molamola，要見好快啲見
就黎變達賴喇嘛咁比趕盡殺絕

港獨義士

唔係你以爲佢賣樓為咩

芬姐

梁同志真係唔話得，上次出到一百萬鼓勵大家去燒國旗

記住我地不篤灰，不分化，不割席

香港人請珍惜梁美芬

唯一大台芬女士保護好拒

唔好俾中共知，要保護佢

好似諸葛3兄弟咁

美芬真係發揮be water既大台

係你嘅功勞 冇人搶得走

屌你笠水

好重要的事，無人知
就算有獨立調查委員會
無普選都無撚用
唔信？ 入黎睇！
唔該一人一推 推到上熱門！！！

屌你老母，無真普選咩都唔使講呀

唯唯

做乜姐 講曬出來拒比黑狗拉鬼左點算

阿芬上晝講完 下晝就澄清
明顯we7同微訊已遍地開花
已太遲 掹唔返啦

對住美芬張相打左J

既然首領唔想認係幕後大台都係方便日後做野！你地唔好再推啦

發夢撞正防暴狗瘋狂推進，嚇到我就嚟賴屎
點知比我聽到呢段對話

=警犬
=中年女義士

：死曱甴上返行人路
：我唔係曱甴，我係老鼠呀屌你

嗰時我聽到搲爆頭
今日我終於明喇
多謝你呀鼠王 BB
光復香港，時代革命

大台芬姐

商台竟然有藍屍玩篤灰?
梁義士，你暫時避下風頭先，期待我地有一日可以一齊上街大嗌︰五大訴求，缺一不可！

老鼠戰績 黑死病

芬姐 多年黎你忍辱負重
依家先知你咁支持我地

幫佢推到無藍絲投佢

全民保護 美芬

芳B都算唔話得

一言驚醒洛克人

自膠

芬B都算唔話得

感謝你🙏梁議員

唔貪功

同意 香港人絕對會記住美芬義士嘅功勞

好驚支共陣間就要老鼠棼自殺啦 無左大台我地都唔知點繼續行落去

撐你！！！！！！

我怪錯左芬e十幾年
俾個機會我地多謝你

死火，梁美芬大台曝光，要想辦法保護大台，要吹大雞！

我明 你係想保護芬E先特登打錯

呢次港獨派比人一網打盡la
molamola

無間道

推佢上枱

不篤灰

好多英傑都姓梁

天琦
耀忠
君彦
美芬

俾你發現左tim

梁美芬就係義士
仲係大台
通晒天

［緊急］林鄭已交出輿論戰核彈！

大家要保護梁義士 佢咁講只係唔想俾人覺得佢係大台 我地不割蓆

唔好推呀

大奶奶美芬俾你爆咗出嚟
[member ]好彩仲有二奶奶麗芸[/member ]

商台你就唔啱啦，說好的不篤灰呢？？

香港人不配有美芬

molamola
君彦都俾你爆埋出嚟

咪玩啦，隱形精密大佬

美芬真勇武 之前爆粗鬧林鄭

美芬義士
事到如今
何必仲要咁低調呢
你買咁多裝備比前線
仲要連樓都賣埋都要買裝備比我地
我地各位手足都知道架

唔好再推

多謝梁義士

芬~ be water 走呀

下星期一 9月9 大專罷課集會

作為大專生
今次開學罷課搞到咁柒
完全俾中學生比下去
知道大家好慚愧 好想付出更多

短時間內嘅主題
係要美國國會通過香港人權法案
既然7號有塞機場 8號有美國領事館
點解我哋大專生
唔襯中學生9號一週一罷
一齊搞多次罷課集會
有聲勢浩大既民意表態
既可以團聚學界
又為之後嘅三罷打強心針

7號8號9號 一連三日嘅大型示威集會
就可以show到民意支持
俾美國國會順利表決通過條人權法

香港就快死啦
一齊撐住好唔好

洗版洗到有組織搞9月9罷課為止

仲有唯唯 定邦 振英 家輝

大家唔好再推
美芬義士已經默默付出太多

佢係我地背後大台 要保護佢阿

梁義士好大方

古有蠅王別西卜，今有鼠王梁美芬

鼠王萬歲，芬姐萬歲

美芬義士，原來你一直付出那麼多

梁美芬係我地大台

美芬bb又衝得又有內在美 咁嘅女人真係好難搵

可惜

支持芬姐

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

G持老鼠
解放香港

梁大台 好偉大架 身在曹營心在漢 兄弟爬山各自努力 多謝你

頂 各位兄弟 唔好怪我 我要篤灰

大台點只梁美芬
仲有何君堯
兩個拍住拖開記招就知

兩位比錢 比物資
一直以嚟多謝晒

美芬好靚

咪篤美芬出黎啦，佢又出錢出力，仲義載

原來姓梁 都係義士

還831太子站一個真相
生要見人，死要見屍

屌 咁多位 係連登自high 冇用ga

係要spread 比d廢老知先有用

真係好好

仆街喇 冚得咁埋總於俾人發現在佢係大台
芬姨會唔會有事

[member ]其實愛詩都係
不過佢掩飾得好好[/member]

大台:梁美芬

梁ee, 唔係你既鼓勵我同班手足唔會夠膽行出黎，多謝你

自high冇用ga

保護梁義士

原來梁美芬都係企係我地呢邊
我一直都怪錯咗梁美芬
五大訴求
缺一不可

感謝梁美芬議員團結港人爭取撤回惡法

香港人唔該幫我簽晒佢
【白宮聯署 - 更新 05.09.2019 】
白宮死網近一星期，其實多咗好多新聯署，我頭先大約睇咗內容，頗多已經同之前的重複，所以我認為先推以下。其他我稍後再仔細睇睇，或再update。
1/ 白宮網常被攻擊，簽後久未收到電郵實屬正常，莫慌張，靜等候。
2/ 唔肯定簽咗未嘅，簽多一次。呢個情況可以接受，因為你唔係故意用同一個電郵簽幾次。
3/ 簽咗之後，自己mark返自己簽咗邊個，這是大家的責任。
4/ 先分享＞回來簽署＞等電郵＞確認簽署
《未夠數》
==========
要求拒絕前警務處處長曾偉雄到聯合國就任提名（重新出）

請通過《香港人權及民主法案》，追究香港警察性暴力（重新出）

香港政府及警察策動831太子恐怖襲擊，請美國予以制裁

中國武警冒充香港警察，白宮聯署請求美國國會盡快通過香港人權民主法案

請求美國取消中國學生簽證

請求美國派美軍拯救香港巿民

請求美國向北京施壓，停止製造白色恐怖

拯救國泰航空，保障經濟自由

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸
《以下夠數，但到期前越多人越好》
==========
請求美國將中國共產黨定性為恐怖組織

請求美國派出醫療船支援香港

請美國國會提名【爭取民主自由的香港人】競逐諾貝爾和平獎，藉以保護義士

梁義士好似係勇武派黍 我見過佢o係前線掟汽油彈

保護義士，停止篤灰

噚晚啲尾數幾時畀我

搵人開個post 多謝佢咁落力 實投佢做特首
#大台已當選

牙芬我愛你，831原來冇認錯人
大家唔好推呀

屌 又話唔撚篤灰 仆街

英國美國 原來係指

鼠王帶領老鼠打狗

屌你個篤灰撚 加密好啲

唔怪得佢賣樓啦.原來係背後岀錢出力

建制來講

佢算比較冇人身攻擊

理性少少嘈交既人

即係做岩左
傳去藍絲谷傳埋番大陸

梁議員，上次去機場d錢仲未比喎，咁呢個星期係咪再出去架？

成日話我地收錢遊行，咁邊個大台有咁多錢呀？現在大家明啦，支持梁義士，光復香港，時代革命

上次個藍屍的士佬都趕佢落車
應該係佢做了

戴頭盔呀？認咗佢啦

估唔到幕後大台係佢

唉，唔好再推
遲d梁姨姨比人清算就唔好

laugh die me

美芬義士唔洗謙虛

隱藏大台出現了

芬姐，多謝你一直資助同指導我地

你既反共思想我地會傳承落去

保護背後指揮大台

唔好篤個大台出黎得唔得 不篤灰 不割蓆係民建聯教我地嘅口號黎嫁

估唔到鼠王芬都支持我哋

仆街了終於比人知道有大台

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

說好不篤灰, 佢擋左咁多棍, 食左咁多彈, 依加篤佢出黎好咩

芬核心

笑撚死

芬姐把炮

我諗佢自己一早有曬犧牲既準備

梁美芬議員, 明白嘅, 不督灰不割蓆
多謝您一直對勇武派嘅支持, 甚至身體力行加入抗爭, 冇您我地邊會行到今日呢步, 我地冇咁契弟督爆您嘅

今次事件我一直都無鬧過梁姨姨
就係因為知道佢喺前線好低調咁保護我哋

明明同我地傾好左不篤灰 不割席 宜家係咪反口?

後生果陣係幾唔錯。宜家變左師奶

不分化, 不割席, 不督灰...保護梁義士

pish

原來梁美芬議員自1989年已經走在反共前線 支持北京學生 去到2019年更不惜減一百萬賣樓支持市民抗爭 香港人欠梁美芬一句多謝

我地要好好表揚梁美芬義士

如果芬姨同我地割蓆 大家記得附和佢
一齊保護芬姨 佢都係逼不得意

不督灰

我明嫁，你唔想太張揚怕黨友會離你而去，明嫁芬姨加油，幫我地爭取埋剩底個4大訴求

你接觸晒所有咁多層既示威者
大家都以你馬首視瞻

對唔住之前一直叫你老鼠芬

不篤灰呀

剪左佢上晴朗精華未？

黑暗大台

親耳今朝聽到佢話有三種人揾佢
勇武，前線，示威者

梁美芬就算唔係大台，都係有份俾意見
又唔見佢地揾梁君彥，李慧琼？

保護佢！你班人做乜9

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

梁美芬議員英姿

芬姐,係你落場同我地傾點行動架喎,家陣幫你成功爭取唔認數?

支持梁義士！！

[member做咩爆芬姐出黎呀[/member]

佢成日上前線架！ 大遊行佢都有去！

利申：200萬人果次見到佢

佢今日話成日見前線同勇武
太感動
大家盡量低調

屌你哋咁仆街嘅 講咗不篤灰㗎嘛
唔好推呀

唔好咁謙虛啦
明明你就幫到好多手
軍師

靜靜地贏唔得嘅，係要篤芬姐出嚟

多得美芬姐

我地所有巴絲都支持你我地嘅目頭

名符其實鼠王芬!專捉過街老鼠!!

唔好再推post啦 一陣比班藍絲同黑警見到 我地就少一個咁給力既手足

佢有落前線 仲幫手派物資 唔洗咁謙

梁「美芬」
梗係五毛對手

點解可以咁厚臉皮

仲有梁錦松司長

佢都淆底喎，證明呢招work

保護米芬老鼠

我都見到，仲以為係羅莾，原來係佢黎。

其實曱甴小組係一般衝擊
真正專門對付速龍係鼠王芬隊
曱甴只係表面
鼠王是係精英，又掟磚又放火

強烈建議吳幸美訪問策劃大台梁美芬！
我睇過佢派錢比靚仔，八千就肯定冇，每人三千咁分

連農牆上貼
多謝梁美芬逼令林鄭月娥撤回逃犯修訂條例

梁美芬義士
辛苦了
一邊做前線一邊又要做醜人

今次真係發現大台
無啦無啦

g持美芬異氏

要保護梁義士呀

笠水？

又係姓梁

姓梁就係真材輩出

唯唯 芬芬

没有梁义士的支持，没有今天的香港，没有林郑的正式收回成命。

出钱出力，人前反对，人后支援，这是义举，美国的人权及民主法案她也非常关注，这是英雄的表现，法案通过了后，必定请她一同兴祝，nb

咪篤灰啦

真係好撚好笑

無佢嘅帶領，又點會咁有組織

一定要俾大陸人知同埋藍絲知

屌，咪靠害啦
聽日城大仲要佢撐起個場

咁聽日之後先

願榮光歸香港

原來勇武背後係禮義廉

多謝別国勢力支持

*国 =/= 國

906
907
908

理性處理831消息

睇錯「解放香港」

笠水

梁美芬係勇武派最堅實嘅後盾

終於搵到大台

你班仆街仔，說好的保護大台呢？唔好再推了。

仲唔係你

怕咩醜姐

明既明既，唔想太出位

大家都無分/分唔清勇武、前線同示威者
但梁大台可以講得出3種人
你話佢仲唔係捉緊一盤好大嘅棋？

前線好多手足多謝你。我哋抗爭完 又係你比錢糧準 福利又好

芬姨大台即係大台，你睇佢攪全民關注罷課就知佢幾幫手宣傳全港罷課，又上電視，又紀者會，慌死全港學生哥唔知件事，攪到有聲有色，幾多中學生感動到企哂出黎。

啱啱攪完奪林奠治權，促成撤回反送中，又立即領導宣傳全港罷課，真係辛苦哂你，香港市民係不會忘記你的。不要推，千萬要保護大台！

美芬義士傾好9月7點衝機場未 我地等你指揮破黑狗佈防

仲有梁天琦

梁義士， 我地會齊上齊落， 不割蓆不分化，不篤灰， 大家要記得五大訴求， 缺一不可， 煲底見！

又篤灰

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

唔好再推，保護我們嘅幕後義士

好謙虛 正正就係大台需要既氣度 支持美芬繼續爭取五大訴求

我哋最精銳嘅勇武，對抗對方最強的防暴警和速龍 攻不入又損兵折將， 政權不痛也不癢
勇武在遊行的角色，應該只於保護和理非和遊行順利進行
集中港人自治和雙普選; 歷史上所有名將 成名於攻其不備 奇兵突出 全香港遍地都是 令人討厭的建制派議員 ，港鐵和政府設施， 為何要攻敵之堅盾？

梁義士， be water

佢自爆？一陣背後資金鏈都爆埋點算

應該畀老鼠芬諾貝爾和平獎

神之一手

唯唯義士左邊

辛苦了 我們的領袖老鼠芬

畀你睇穿咗個暗號

已發到wechat 歡迎自取讚許